想考紀錄部隊幫辦..........

考左幾次都唔得
自己HKU grad(濕尻科)
想考是但一個部門(狗除外)

有無巴打有相熟專門幫人操練準既人介紹
或者有無咩course 值得去報

聽講恩賢幫到唔少人
但又好似收好貴......

巴絲打

推

推